m記珍寶餐邊隻新口味最正？

出左花生醬，士多啤梨同朱古力 岩岩試左花生醬，還可以

咁開心？

屌隻花生醬乾到仆街 連埋熱香餅咬落去好似食緊紙巾

紙巾都食過

呢幾隻醬其實舊年出過

淨加花生醬太杰
加埋煉奶就prefect

死肥仔